有冇人上過佛教青年協會嘅佛學班

見到佢嚟緊九月有免費基礎班 想試下上
不過諗緊雖然叫青年協會 但後生去會唔會比人覺得奇怪

利申 廿中

點會呢
利申廿頭開始學緊

絲打喺邊到學？

推

睇個會既網站都見到相入面唔係後生仔黎。